唔該大家用多啲fb做文宣啦

今日同事係個grp到講「水砲車出九龍? 唔通係因為驚科大生死左有暴動?」

我話「應該係因為v剎」

佢係一個深黃，好多遊行都有去，但佢根本唔知有呢個活動

我知連登多後生仔，新一代應該唔多人用fb，但你地必須要承認，fb係30歲以上最多人用嘅social media，平時成日推嘅眾籌link呀個啲，係連登根本冇用，好多中產都睇唔到，就算係叫人用twitter，你都要係fb到宣傳叫人用㗎

我已經成日係fb到post嘢，去啲多人post到落comment㗎啦～大家幫幫手啦

p牌冇得推，好心人幫手推

推推推